想買部switch玩，點買最抵屌

跪求

黃金最平果間

大亂鬥套裝一段黎講咩價位 無咩時間出城慢慢睇

等豐澤298特價

唔買最抵屌

而家最平價位？

收部新淨二手就抵屌

傻鳩先去黃金出

利申: 傻鳩

其實咩原因
新機唔係都一樣咋咩

元朗買2190

水當行蝦你唔識

送Switch潮文

頭先去豐澤買 主機+mario賽車2410 賺埋性生cash dollar 每六百多廿蚊

2手價而家大概幾多

孖車bundle應該暫時最抵
特別版機一定貴過普通版機唔洗諗